8月3日 旺 角 再 遊 行

是次遊行將由旺角人旺角事代為 申請不反對通知書

狗狗唔係咁諗

可惜d狗唔會同你和理非

咪講左金鐘旺角d龜玩到熟哂
大家都識得唔去金鐘啦
仲叫人出旺角係咪on9
實比狗圍死